如果大逃殺game係用兩個圓形黎收圈

一開波只可以去圓形地圖邊緣，之後內圈慢慢縮細，外圍隔10分鐘慢慢收細。
咁樣係咪會好玩啲

有冇人有挽手遊食雞

挽你老母 手你老母 遊你老母

青 id 系咩

問你老母啦

醉愛麻yu

弱智就返庇護工場啦